[UST HALL1] 放男hall1

如題
Tg: vegethermilktea
Email: vegether1212@gmail.com

推

產品嘅價格可以急升或者急跌，投資者有機會蒙受投資嘅全盤損失，而過往嘅表現並非未來表現嘅指標，所以投資前呢請參閱相關嘅上市文件作出風險評估，同埋尋求專家嘅意見。

我就係專家